香港需要一位解決師

tvb 又中
核彈，tvb原來係黃
唔反了

樓主講得好
利申 冇see

你未正皮

樓主賤種狗

香港就嚟輸

你食屎

樓主係19仔照顧師

請不要讓仇恨支配自己

你3次出賣我

殺手就殺手
咩解決師啊

解決師點入行??

左膠